有另一半仲玩交友app嘅

我屌你地老母

你另一半有無玩

樓主比人帽完勁撚嬲

屌得好

屌得妙

屌到哇哇叫